新北祭「美女牌」 長腿政風公僕打頭陣 她們的父親....

今天是選舉投票前最後倒數10天，候選人文宣盡出吸引選民注意，新北民政局也特別製作「選舉倒數，出來投票」系列貼圖，由民政美女以甜美笑容及可愛的數字手勢，鼓勵大家11月24日出來投票，即日起一連10天刊出，首張貼圖由政風女公僕秀長腿打頭陣，才一公開，立刻引發網友熱烈迴響討論，貼圖上的倒數10天，大大的阿拉伯「10」還讓人誤以為是10號美女刺客出來參選拉票。
民政局長江俊霆表示，常收到長輩們在LINE互傳道早安的「問候圖」，民政局也從3年前開始仿效，製作活動、政策、節氣、神明聖誕等業務相關的貼圖，每天早上發送群組，累計已發送近1000張貼圖，不但成為最好的茶餘飯後話題，也因免費又即時，達到很好的宣傳效果。
江俊霆說，再過10天就是九合一選舉投票日，為鼓勵大家不放棄手中神聖的一票，特別精心製作宣傳「出來投票」貼圖，由同仁化身宣傳大使，以甜美、可愛笑容及選舉倒數天數的手勢，邀請大家一同去投票、投好票，透過選票表達自己的意見，歡迎大家多多轉發。
擔任首發的政風科員賴家儀說，很開心能擔任宣傳大使，這是她第1次參加公投及縣市長的投票，由於參與地方公職人員的候選人眾多，還有10個公投案，讓人眼花撩亂，她特別仔細閱讀選舉公報，瞭解各候選人的政見，一定要在選舉當天投下自己關鍵的一票。
江俊霆提醒，11月24日上午8時至下午4時，記得攜帶個人國民身分證、印章及投票通知單，至戶籍地之投開票所投票；每一票都很重要，請大家好好把握手中神聖的一票，踴躍行使公民權利。

自少由前世情人開發

新北又加一分

佢係咪暗示想我捐山窿

新北美眉: 爸爸，大力Ｄ...全部給我

最左邊果個成個達哥咁